狗王去咗邊？

出黎啦，有咩咁唔見得光呀？你班狗仔俾人恰緊呀